歡迎想砌模型o既巴絲入黎 (2017年11月號) 今月可以再多啲透明模

上一個post：歡迎想砌模型o既巴絲入黎 (2017年10月號)
[url]
[/url]
呢度不論係新手老手, 都一樣咁歡迎

絕對唔係小圈子

乜模型種類都無任歡迎

有模型問題一定會有神通廣大既高登仔幫到你

巴絲打作品、舊POST、有用資料、教學

都可以響呢個 Blog 睇得番：

模型同好會 BLOG

模型新手必讀10大FAQ

基本工具(參考)

夾口處理

水口白化

巴打們貼作品時，

請注明牌子、比例及模型名稱，

方便轉貼到BLOG

如果轉貼，貼埋條link就正哂喇

1001 請開新post

Template:

第一次不如睇下呢條片.
雖然都係日文但可觀性好高.
我第一隻gunpla 都係睇佢教點處理 (即係磨, 分件, 上色, 滲線做哂).
(by 潮文發銷油 )

作為電郵轉發 巴打提供link：
成品區 (可搜尋其他模型友的成品)

高手BLOG

技巧教學

水性油(AV / MIG) 資料及教學 (by 世尊)

AV official website

尤其 FAQ, 解答到好多問題 , 呢點做得好過日本仔, 唔洗唔識日文估估&#21523;, 以訛傳訛

AV油油戰車(by 杜蘭朵)

睇呢條片都得，但未必要買佢牌子隻油

Q：想問下手既關節可以點樣分件黎做手臂位既無縫？
c 型分法？套番落去之後會唔會鬆？
A：
(by -AMURO- )

Q：巴打們, 想問下點貼水貼, 先會自然d, 貼完好似油上去咁?
有時貼d水貼, 貼完佢d反光同個模型本身好唔同
A：link:

(by -AMURO- )

LED 電壓；電阻測量結果 ( by 柒中之柒)

Finisher 油資料(by 世尊 )
Finisher web page, 好麻煩 &#21874;油無編號&#22021; 得日文字

叫做有個 英文 page, 唔太 update

呢隻油&#21874;色 多係配製比模型車用, 不過&#21874;色靚, 見不少日本仔用&#22175;噴 Gundam. 係油性油漆, 可以用 Mr Hobby 或者 Gaia thinner 開稀
香港就 皆旺 21/F 同 YM Studio 有番貨.

旺角模型及工具舖最新資料

註：工具係指一般如剪鉗、筆之類
情景/改造用品係指膠片、膠條、蝕刻片之類

英明
洗衣街135號
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：郡仕(Mr Color) 、佳亞(Gaia)、田宮(Tamiya)、IPP、Italeri
短評：算係一間比較齊全&#22021;模型舖，唯Bandai 模型會比其他稍貴

千里達
洗衣街127號
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：郡仕(Mr Color) 、田宮(Tamiya)、Testor
短評：亦係一間比較全面&#22021;模型舖，軍模方面艦船好似比英明多，但油就一定唔及英明齊全
Man66 Hobby
皆旺商業大廈7樓707室
軍模：無
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：佳亞(Gaia)、Modo
短評：高達類為主，有時會有&#21874;中古/罕有&#21874;&#22021;模型，有開班教砌模型
富聯首辦美勞原料店
皆旺商業大廈21樓2101室
軍模：無
高達：無
工具：有
情景/改造用品：有
油：少量
短評：工具用品十分齊全&#22021;舖，好多其他舖冇&#22021;呢度都可能搵到，但模型油就唔係齊款，通常只有個別牌子&#22021;特別色先有，而且冇噴槍用品賣
肥青蛙模型
亞皆老街80-86號昌明大廈3樓I室（黑布街入）
軍模：少量
高達：無
工具：無
情景/改造用品：有
油：無
短評：以前&#21709;富聯隔離只開星期六，而家搬&#21655;開星期一至六，地方大&#21655;。有大量軍模及車模用&#22021;蝕刻片及樹脂件賣，可以去尋寶
RX88
德發商場地庫
軍模：有
高達：無
工具：有
情景/改造用品：有
油：MIG 、AV 、Alclad、Italeri、Gaia
短評：近年比較進取&#22021;模型舖，從以前以高達類為主，到而家漸漸走向軍模為主。油方面以MIG為主，另外玩燈&#22021;亦可以搵到用品
YM Studio
中僑商業大廈9樓905室
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：AV、AK interactive 、Gaia、郡仕、Citadel
短評：又係一間幾進取&#22021;模型舖，油方面牌子都好多好齊(係冇MIG，fade out 中）
模型唔算話好多，叫做樣樣有&#21874;，但戰棋就
真係多，似乎變成主打
有得租場噴油同有模型班
仲有女僕......
環球
分店：廣華街15-33號
總店：窩打老道63號地下
軍模：有
高達：無
工具：有
情景/改造用品：有
油：郡仕、田宮
短評：老牌模型舖，但好似越來越縮。模型偏貴，要買多&#21874;先會平&#21874;&#21874;。另外只有總店有雜誌及蝕刻片賣
生暉
廣華街23號地下[/quote]

( by 柒中之柒)

(感謝7巴同處女巴)
(處女巴係唔係真係處?)

旺角模型及工具舖最新資料

註：工具係指一般如剪鉗、筆之類
情景/改造用品係指膠片、膠條、蝕刻片之類

英明
洗衣街135號
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：郡仕(Mr Color) 、佳亞(Gaia)、田宮(Tamiya)、IPP、Italeri
短評：算係一間比較齊全嘅模型舖，唯Bandai 模型會比其他稍貴

千里達
洗衣街127號
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：郡仕(Mr Color) 、田宮(Tamiya)、Testor
短評：亦係一間比較全面嘅模型舖，軍模方面艦船好似比英明多，但油就一定唔及英明齊全

Man66 Hobby
皆旺商業大廈7樓707室
軍模：無
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：佳亞(Gaia)、Modo
短評：高達類為主，有時會有嘅中古/罕有嘅舊模型，有開班教砌模型

富聯首辦美勞原料店
皆旺商業大廈21樓2101室
軍模：無
高達：無
工具：有
情景/改造用品：有
油：少量
短評：工具用品十分齊全嘅舖，好多其他舖冇嘅呢度都可能搵到，但模型油就唔係齊款，通常只有個別牌子嘅特別色先有，而且冇噴槍用品賣

肥青蛙模型
亞皆老街80-86號昌明大廈3樓I室（黑布街入）
軍模：少量
高達：無
工具：無
情景/改造用品：有
油：無
短評：以前響富聯隔離只開星期六，而家搬咗開星期一至六，地方大咗。有大量軍模及車模用嘅蝕刻片及樹脂件賣，可以去尋寶

RX88
德發商場地庫
軍模：有
高達：無
工具：有
情景/改造用品：有
油：MIG 、AV 、Alclad、Italeri、Gaia
短評：近年比較進取嘅模型舖，從以前以高達類為主，到而家漸漸走向軍模為主。油方面以MIG為主，另外玩燈嘅亦可以搵到用品

YM Studio
中僑商業大廈9樓905室
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：AV、AK interactive 、Gaia、郡仕、Citadel
短評：又係一間幾進取嘅模型舖，油方面牌子都好多好齊(係冇MIG，fade out 中）
模型唔算話好多，叫做樣樣有啲，但戰棋就
真係多，似乎變成主打
有得租場噴油同有模型班
仲有女僕......

環球
分店：廣華街15-33號
總店：窩打老道63號地下
軍模：有
高達：無
工具：有
情景/改造用品：有
油：郡仕、田宮
短評：老牌模型舖，但好似越來越縮。模型偏貴，要買多啲先會平啲啲
另外只有總店有雜誌及蝕刻片賣
總店業己結

宏記
窩打老道35號A地下
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：田宮、郡仕
短評：賣田宮嘢多，田宮油平啲

買買買

好耐冇見

又掛住睇bam圖

果個係另一件事

新post留名

想問如果想整啲螢光效果喺透明部件嗰度要買啲咩材料

出完吉姆 渣古未

發光定螢光？

我想佢出mg積根

類似夜光嘅效果

夜光油囉

咁如果螢光要買咩

透明部件都用得？用左之後會唔會變唔透明

會

入黎為左打個買字

想問下有冇巴打玩開1:700果D航母?
香港邊個地方最齊?
重有邊D網有教點玩,我見好難玩咁 SOSAD

隻zz gundam ver ka 出面咩水位啊

你預350以內

我都想阿，不過死都唔肯

局地戰高達北美賣緊幾銀

積根出到第幾款

一舊度囉

積根年
Online驚行緊馬反
好似係

隻希嫂比人插到仆街
把槍真係

唔值咁貴

估唔到 HG GN-X IV 隔咁多年會因為 GBF 而有機會推出

GBF=廣告

三國傳再版

隻HG當年真係超水準，就算同今時今日批HG比都唔輸太多
MG啪起咗平平無奇，始終mk ii 2.0副骨都有啲舊同埋用唔盡副骨架既可動

依隻邊套 我真心唔識欣賞

msv黎 unicorn 有出過下場

呢隻透紅rg好撚正

貂蟬 變通販

屌你老母閪冧之光搞撚到bandai係咁出舊模新裝

呢幾年bandai成個銷售策略令人反胃
好嘢不斷放pb出 如果唔係zz出左 呢幾年mg條線完全無意欲想買 d親生仔機體咩size出齊 00三子應該十年都唔洗諗住出

閪冧之光模爛，動畫爛

我繼續等小說
好多人都話好

11月好撚多透明模要買

呢隻依家賣咁貴架咩
定佢打錯價錢

打錯

我估250

想請問邊度買金剪比較平同埋係唔係新版比較好?

呢隻UC 有出過？ 唔覺眼既？

有,官網都有,抄EWAC尼羅

當年予定普販,而家擺PB
仲諗住綠色隻改機係限定,普通GNX IV普販實冇死

點解咁正有泡菜妹講高達既

好撚離奇,好地地渣古大炮放PB,換個普通渣古頭就掟普販
BD翻新HG2.0,但隻伊芙烈特得RE1/100,HG又係放限定
GBF造型愈反胃果堆就愈係大量生產

係得返RG係好少少

RG 最新果隻強尼專用渣古都比人話古古怪怪，話佢用返舊骨架食老本

由天星七人眾入坑玩左咁多年高達模型
近依一年都搞到頂唔順跳左過去狗屋玩女神裝置同hexa gear

如果想買呢隻野 一般去邊買？

去孤仔睇下可能會有

孤仔有開訂 thx

呢隻完全冇誠意之作

只係求整返實d關節

我呢d鐘意渣古同墨鏡機 都頂唔順係咁舊模換色pb出售 除左想榨盡你個荷包我諗唔到點解要pb出
GBF已經叫做有誠意少少
但屌 gn-xiv點解又pb出

老虎又唔柒出

呢個泵咩評價

不行
不過如果你只係噴一,兩次就買
因為幾平

邊隻?

租下場好過

金屬色00制作中

模型新手
最近砌咗隻RG Wing Zero EW
睇落係幾靚 但感覺始終有啲膠
想問下有砌過呢隻嘅巴打會點樣後期加工/建議新手可以點處理？

滲線水貼消光

呢隻高達嘅水貼邊度有得賣

嗚哇，有無巴打知呢隻gnx 香港PB遲少少會唔會有？
Pb日本唔識買買

等下啦

如果出通販我一定買多幾盒，買夠一隊

一野訂12盒囉

驚佢遲少少又出原色/MG
應該訂兩隻先
GNX 真係好型

搞乜，龜霸又唔見佢出

炒撚晒模型師自己做判頭

hg ms-06ck渣古半打實物隻色幾掂

同之前隻HG有咩分別?
其實我想佢可以快d MG化

好似多左4個噴口同水貼

有d想買白色局地型高達，但又想要吉姆頭
gm/gm果隻初代吉姆頭好似幾岩

白狗 gm for sure

白狗個頭唔太鍾意

白狗 GM 有08 GM 頭

今日砌起左 RG 新安洲，好靚，不過成隻真係鬆泡泡

玩埋RG毒角獸

我想問係咪所有壽屋DLCMSG都可以fit FAG?

壽屋野全部都砌得埋嫁啦好似係

堅？諗住砌hg炸，都有？

mg la 240 左右有隻

係

無位呀,所以對MG無興趣

係，魂限嗰隻hg有跟

第一次玩噴色
噴野個壇好亂
好有transformer feel
勁多瑕疵位
不過慢慢進步啦希望

好x正

想要

用緊不過想換
睇緊葉紅108N嚟緊雙十一淘寶會唔會平

個抽獎一個都唔中 好想要隻獨角

金銀銅路過

新手噴野想問
原色係藍色想噴做白色

想問連埋之後既步驟順序咁樣有無問題
噴底灰->紫色底色->白色
->畫線->水貼->光/消光

買左AS186

點解既？

我想問隻轟雷啲甲同右手枝炮係邊一set DLC

聽返黎

bluray 第4集限定特典

頂佢個肺買模型送垃圾

放全新PG 00 Trans AM 連透明甲
之前同人夾單 佢唔要
$2150

TG：@wrongryan

不如你搵廢件試下
我都想見識下

出到嚟隻白咪瘀灰色囉

黑色底灰 白色 已經最白

唔洗啦

係咪唔記得白色底灰

有冇巴打有玩戰損？
我想問啲彈窿係點整？

黑色底灰白色已經最白

幻覺黎既姐

其實白色件噴返白色真係會靚d?

我會灰底再噴白

白色底灰應該唔夠色遮底色wo

想問下咁多位巴打買泵會睇咩SPEC黎買呢?
睇中E幾個:
AF:

AS 有幾個系列

同台灣野

500蚊到

噴槍另計

1

真係點呀巴打

比錢囉

買邊隻先得嫁

第一隻

近期砌起左隻RG新安洲
如果噴光油係唔係會再令身啲
同埋電鍍金係唔係會變色？

新手第一次問問題

新賓周 本身已經係

本身都令

LM

我好鐘呢隻，我驚放得耐會變色，所以想噴保護漆😂

水性光油
利申聽人講

買多隻彩透

我都砌左隻 普通版新安洲
勁中意隻野 見到彩透版忍唔到手

我忍緊，我都覺得好正

我上次淘左150人仔

好耐冇貼功課上黎了

好正
正過豉油同天意

巴打們覺得
00 q買mg 定 rg好？

有位MG
無位RG

我望住佢條腰就唔開胃

一定要用水性保護漆

試過用普通噴罐個隻會溶油

素組都咁靚

素組

師兄你隻野素組架？

紅甲同電鍍金都可以噴光油呀，買防uv果隻
應該可減慢電鍍氧化，紅甲你唔上水貼唔噴都得啦

水性邊隻可以防uv?

有錢mb

再有錢代工

我用噴罐上色，再用mr hobby 果隻消光/光面都冇甩油問題，只要離遠d噴就ok

MB 同代工差不多啦
QC問題另計

Mb公廁呀嘛

QC問題咪可以當戰損或特別版囉傻豬

邊度仲有上次奧海城既透明RG EXIA

講緊再有錢可以bid代工獨一無二喎

純問 師兄你隻野有冇上...........
一睇背景就知ip 都唔洗check

歪？

grace

信和有冇 zz ver ka , 模型倉話冇

去斗城383$

其實連登有冇模型wtsapp grp?

Tg就有

想JOIN

加密plz

特登出mk ， 一間都見唔到有

遲下多到你唔想買

不嬲等第二三水先買
又平d,通販又唔會咁快無晒貨，有咩缺陷災情係買之前已經摸熟晒

幾時出第二批

唔跌過300 都唔買啦

左面係舊ver ka 右面係新 ver ka????

DLC

新手無知一問
田宮隻滲線液同amig隻滲線液有咩分別，有冇話邊隻靚d？

兩隻都係ka

兩隻都係dlc

人生第一次砌模型+舊化，全手油
求高手巴打們唔好恥笑得太厲害

我都準備試玩舊化
有冇咩要留意

3.0黎？諗緊買原色定紅色好

一年戰爭版黎

係一年戰爭版嚟，隻腳因爲我覺得太白，所以搵d位上灰色

好睇 元祖我鐘意gto

隻wing咁快無撚曬

幾時先到大班

終於肯做野

準備又多單正不能勝邪

隻藍迷咁正，咁就無左，大班起碼出完大猩猩手先好收皮

Hirm 定gff mb?

MG

係咪多幾支炮貴多5舊個隻？

第一次噴色
終於見到個頭
求屌得細力d

水口定積油

唔好意思巴打我唔明你意思

依度

係我裝既時候太大力摑左出黎既油黎
第一次噴好多野做得好差
下次會進步

下次可以假組先

想問手油同噴槍溝x20嘅比例係咪唔一樣？

噴一定稀啲

唔該哂

我第一次舊化整rx782，因為佢係太空機，所以特登唔咁重手
但係依家近睇雖然ok，但係遠睇就好似冇舊化過咁
其實咁係正常，定係代表我下次應該再重手d

紅色太瘀色

諗住玩熟左對手就砌新安州
第一次噴好多on9野
所以去到後面有少少冇心機，下隻砌番隻ver. Ka先

好想買電鍍正義啊

我好衝動咁訂左
雖然好正但好後悔

唔好意思.. 模型白痴想問少少野
水貼其實係一張點用既野?
因為我上網睇, 見d人沾水痴上去, 擦乾再噴野(應該係消光果d?)
即係張膠仲會留係模型表面
係正常? 定係其實可以好似d紋身貼紙咁撕走而淨係留返d公仔?
我想試下整野, 有人叫我用水貼代替畫眼

坐等水貼

浸水浸軟移落去啊

YouTube 睇下片應該有

呢樣我明啊巴打, 我睇過整高達點用水貼,
但係我想知果d眼睛水貼係咪唔會好似紋身貼紙咁, 可以撕走個透明膠, 淨係留低個公仔
我唔太明d水貼眼點用
呢d

高達咁用

想問下其實有抽油箱係咪都好太陣味？
想問下，九龍灣邊到有噴油場？

哇師兄隻野素組都靚

D jer毛生上胸口真係勁

想問超聲波清洗機邊度有得買？？有冇門市

爪炮又p多次

鴨記d鋪頭有得賣 如果唔係億世家都有

唔該曬

新RG無人砌 ？

仲有個書包就砌完

假組完分件

新安洲其實高難度
同埋巴打係咪直接底灰上黃色
我個人就鐘意 底灰-》白-〉橙黃-》 高光位再噴黃

Ym $360

呢部嘢要去ym買？
你買玩具去開玩具反斗城？

經開見到報個價姐
我屌撚柒你老母
利申玩具反斗城買美玩

未入黃骨女妖見出綠骨有d心動，但貴成千銀

入金閃閃好過

點解唔淨出frame呀，好似出強化parts咁

因為佢係笨大

呢個咩黎？

好似老變咁

助養女僕ma

巴巴改件?

屌 用哂成罐油都噴唔哂成隻
噴罐又貴又徙油又難控制
今次真係要的起心肝入噴槍坑

應該係，但想睇套改件官圖係咩樣

請問新手想玩噴漆既話第一次用邊隻好?
giga可唔可以?

大家好，想請問香港有無人做代砌？
我想買架模型車，但自知自己技不如人，又無工具，所以想搵代砌

另外

呢架有無巴打知係邊有得買？
幾錢左右？

想問問噴罐除左貴好多之外，同噴槍比仲有冇d咩好明顯嘅分別。
利申，暫時唔會玩溝色

霧化效果都有唔同

點解nu 同 hinu 既ver ka貴咁多

因為係ver ka

搵代工代左2500$ 我想知佢開得有冇over左

利申：素組

點睇叮噹模型前景

出完呢轉就算定會繼續出人型模型？

但連shfiguars都只係出大雄
出齊五連星唔睇好

如果你係比左錢先問,已經冇意義

唔值，素組仲靚

我素組都同d圖差唔多啦

個地台幾好想買個
幾錢？

其實未買 但gk改件素組會靚過上色想睇下

唔好買啦，隻野真心整得唔好睇，
普通素組上層消光望落都舒服過上邊
同埋好唔鐘意個扎多水貼......

巴打之前試過揾代工? 係咪淘寶?

我搵緊 我都係搵代整無限維度隻自由

未試過 所以先上黎尋找各位巴打既意見

仲邊到有得揾代工, 想j下d成品

畢直2500-3000包料包模

有冇好介紹呀巴打們

早排睇facebook有間幾好 但搵唔返 呢加都係taobo 睇

其實好明顯地你好滿意相中既自由代工
而你都比得起錢
不過係砌模型兼有噴油既人眼中未必覺得值
客觀D睇,隻野分色都ok,不過噴得嘛嘛,好粗糙,水貼都係交行貨,叫貼足同貼齊lor
總括來講就唔值你比果個價

你上網睇多D作品參考下就明我講咩

佢呢隻自由賣幾多先至合理?

冇隻野既資料好難答
一來我冇留意原料成本,姐係MG自由2.0+GK改件
二來佢打磨做成點,後期加工,同埋用咩油
單靠睇相真係覺得好難判斷

正正常常跟官圖分色我都出水 竟然大家都講唔值我都冇了

2.0 加改件應該700$ 左右

天狼座gk件 某寶淘返黎

ZZ 仲要新D 但仲平過nu ver ka
好想買部都卻左步

你要埋gk 又貴d 你自己買齊模型同料先問啦
香港大把代工

Bandai定價睇膠量同色

zz本黎yen定價平nu 1000

如果新手想玩噴筆
Full set淘寶係唔係一個好選擇?

利申 筆直有限

想問多問
因為我想喺後樓梯噴
巴打們有無咩氣泵推薦？

你點拉條電線去後樓梯 你不如玩罐啦 出左啲幾好既噴咀啦

用返噴罐

啱啱淘左個浩盛hs08返黎
有得用外置電
上網搵 見有人用過話大力過龜泵少少 上筆地 油漆都ok

自己用B記TV正義女神加桃子EXIA改出黎
感覺幾好

大力過龜泵既龜泵=龜泵

幾靚

我覺得值
呢家人工貴過料錢好多，你出去睇人地賣成品都係差唔多價錢

值啦,搞gk都煩,又分晒色咁
有排整架都

問黎把撚、鐘意就比錢啦

想砌依家
打算就咁噴黑再上消光
仲有冇咩野搞

有見你個fb post 靚

消光車

係 啞黑

純顏色討論
上左底灰、半光再睇下仲消唔消光

我都係咁話

同埋人工都要諗諗，當一日人工都要500～600

手油上色好慢，搞到買噴槍，舊化先用翻手油
上網見人話買0.3啱新手用，巴打們有冇咩牌子好推薦

Iwata無腦用
凈色0.4都ok
0.3萬用

想問多句，唔太明應該幾時用光影效果，幾時用陰影效果

同埋因爲我點都會做舊化，咁個d光影陰影其實會唔會搞到最終做左都唔覺

唔洗用

未完成：（

RG

正

有無店鋪或者巴打有代噴
我淘左個電單車模型
想紀念我第一部車
但係得黃 我個部黑色
ps 我自己唔識噴色 未玩過

Lm

出左RG 報喪女妖

求圖

其實幾日既事了

ThX 剛剛放監

都預左啦

Bandai 壽屋兩間對決
最終唔知會點呢

壽屋始終都係中國製.....

但壽屋係機體比例上掌握都唔差
Eva系列直頭贏曬

想將黃色上到變黑色 除左噴有無其他方法
好似以前美勞堂廣告彩油上去個d
有無代工 貴唔貴
ps 無玩開模型 純粹想紀念自己第一部車

有冇人砌過大班多魯基斯
隻野掂唔掂？？？

唔得

點解要大班

笨大都係200左右 200內都有

唔好砌大班啦

好鐘意多魯1 好型

我見淘寶45蚊麻

on9 你到時只會玩到發火 本身少時間玩模型當然要玩d唔洗執太多手尾嘅嘢 一玩就玩大陸翻模你等扔錢落鹹水海
利申 買完大班多三之後頂唔順買返笨大

百幾蚊你都犯唔好玩啦你

D膠差好遠架 砌到你發火
支那模型買既都買笨大未出過既野
不過龍桃收左皮了

淨係砌過大班突擊自由同龍桃子命運 又未至於砌到發火 係難砌小小

無訂到pg 獨角綠骨
依家追唔返了

都係等final battle ver算數

三盾
綠骨
斷腳
final shot
titanium finish
透明
彩透
FA
FA expansion set

仲有無

驚條春

黑色依隻配綠骨靚d
不過應該又魂限

巴打你個地台點整嫁

7-11
ANA
台場
台灣版

綠FA

淘寶架咋

無絕版架 依家周街hg-ex

最遲10年8年 最快幾個月又開賣

原來mk老麥對面樓上個間模型鋪真係有女僕
好腳好好J

[img]圖片網址 [/img]

咪ym啲女女囉😂

mk邊間老麥

Facebook搵YM studio

買噴筆同泵係咪呢間好？

間間差唔多啦不過想睇淫女僕咪去依間

咁耐見過一個係ok咋wor

有無巴打油開figure

可唔可以分享下塊面上色技巧

你地PG exia 訂幾多錢？

想問邊度有echo verso模型賣 另外如果自己砌嗰啲，係唔係一定要上油

燈版2116

【 ユニコーンガンダム1号機 】
・ユニコーンガンダム（デストロイモード）HGUC No.100
・ユニコーンガンダム（ユニコーンモード）HGUC No.101
・ユニコーンガンダム（デストロイモード）NT-DパールクリアVer.
・ユニコーンガンダム（D-MODE）ANAオリジナルカラーVer.
・ユニコーンガンダム（デストロイモード）チタニウムフィニッシュVer.
・ユニコーンガンダム（ユニコーンモード）パールクリアVer.
・ユニコーンガンダム（デストロイモード）グリーンフレームVer.
・フルアーマーユニコーンガンダム（ユニコーンモード）HGUC No.156
・ユニコーンガンダム（デストロイモード）グリーンフレームパールクリアVer.
・フルアーマーユニコーンガンダム（ユニコーンモード）パールクリアVer.
・フルアーマーユニコーンガンダム（デストロイモード）HGUC No.178
・ユニコーンガンダム（デストロイモード）メモリアルクリアVer.
・ユニコーンガンダム（デストロイモード）セブンイレブンカラーVer.
・ユニコーンガンダム（デストロイモード）メッキフレーム/メカニカルクリアVer.
・フルアーマーユニコーンガンダム（ユニコーンモード）メモリアルクリアVer.
・ユニコーンガンダム（デストロイモード）Ver.GFT
・フルアーマーユニコーンガンダム（デストロイモード）レッドメッキフレーム/メカニカルクリアVer.
・フルアーマーユニコーンガンダム（デストロイモード / レッドカラーVer.）HGUC No.199
・ユニコーンガンダム（デストロイモード）+ヘッドディスプレイベース最終決戦Ver.
・ユニコーンガンダム（デストロイモード）[メタリックグロスインジェクション]
・ユニコーンガンダム（ユニコーンモード）[メタリックグロスインジェクション]

・ユニコーンガンダム（デストロイモード）+ヘッドディスプレイベース Limited
・ユニコーンガンダム（ユニコーンモード）+ヘッドディスプレイベース Limited
・ユニコーンガンダム（デストロイモード）+ヘッドディスプレイベース セブンイレブン限定版
・ユニコーンガンダム（デストロイモード）Ver.GUNDAM docks at Hong Kong II
・ユニコーンガンダム（デストロイモード）虹彩鍍膜框體Ver.

【 ユニコーンガンダム2号機バンシィ 】
・バンシィ（デストロイモード）HGUC No.134
・バンシィ（ユニコーンモード）HGUC No.135
・バンシィ（デストロイモード）NT-DクリアVer.
・バンシィ・ノルン（ユニコーンモード）HGUC No.153
・バンシィ（ユニコーンモード）ダーククリアVer.
・バンシィ・ノルン（ユニコーンモード）チタニウムフィニッシュVer.
・バンシィ（デストロイモード）Ver.GFT
・バンシィ・ノルン（デストロイモード）HGUC No.175
・バンシィ・ノルン（デストロイモード）NT-DクリアVer.
・バンシィ（デストロイモード）メモリアルクリアVer.
・バンシィ・ノルン（デストロイモード）Ver.GFT
・バンシィ・ノルン（デストロイモード）グリーンフレームチタニウムフィニッシュVer.

【 ユニコーンガンダム3号機フェネクス 】
・フェネクス（デストロイモード）Ver.GFT
・フェネクス（デストロイモード）Ver.GFT リミテッドゴールドコーティング
・フェネクス（デストロイモード）Ver.GFT カラークリアVer.
・フェネクスtype.RC（デストロイモード）Ver.GFT SILVER
・フェネクスtype.RC（デストロイモード）Ver.GFT リミテッドシルバーコーティング
・フェネクス（ユニコーンモード） ゴールドコーティングVer.
・フェネクスtype.RC（ユニコーンモード） シルバーコーティングVer.

・フェネクス（デストロイモード）Ver.GFT リミテッドゴールド＆シルバーコーティングセット

玩車用邊隻膠水好
利申:初哥咩都唔識

無訂，但見燈版大概2000-2200

有冇巴打砌過lee 隻千陽號？
最大果張水貼，貼果時有咩要注意？（我少用水貼，加上未貼過咁大張，我怕奶嘢...)
我作為新手，lee 隻野用膠紙做遮蓋真係用咗好多時間，暫時嚟講係我用最多時間既模型，希望12月搞掂佢啦～

aa膠
田宮白蓋

利申唔熟

張水貼成張奶完水就可以離開等一陣
唔洗游水潛水
手勢就一定睇片 口好難講

今日出咗Pg exia

見Amazon 賣1993港紙
用代購買加埋運費又真係同出面差唔多

你個名！

前兩個月都忍手唔訂算，頭先去訂野經過見到就好吸引，個盒又好j

積根應該仲得人驚 ???

跟團 連燈2100

我想問下如果我上完AV油
噴上油性消光
會唔會一下溶曬啲油

理論上水性會
但係我覺得av油唔會

AV隻消光好似好脆好易爛咁

點解荃灣會無乜模型店(除左知源)同噴油場 搞到我下下都要出深水埗買模型

大羅友咪有肥趣囉....

d高達好多塵

啱啱拎咗pg exia，想問pg洗唔洗上消光？
第一次玩pg乜都唔識

咁你睇返第一頁先

沙咀道咪有間，不過d野貴，不過有油賣

偉利 模型好貴 但勝在油齊 正常價

$2700 第一次買會唔會唔太好 噴罐太大力

點解唔去鋪頭買？
2700 可以有泵加支靚筆